[有圖] 筲箕灣中槍手足已排第一位做緊急手術 (2)

手足頂住！

頂住阿 堅持下去~

好恐怖

ching 頂住

屌

頂住

出返來 都有排搞
呢個要捐錢俾佢！

我用最卑微嘅態度，求吓你哋，為手足，為自己

香港人，忍無可忍！

Push

撐住

推 呢個一定要幫

推

頂住呀

點先可以卡到去脊椎
即係直入直出 貫穿成個腹腔

手足頂住

頂住呀手足

黑狗不得好死！！！

集氣醫護加油

頂住呀！

加油 頂住

手足要冇事啊

集氣

頂撚住呀！

一定要冇事

加油呀

集氣 好人一世平安

頂住啊手足

希望手足冇事

手足項住

頂住
要報仇

頂住香港人

求大步檻過

手足頂住 唔好有事

中空彈一入肉就好大傷害

頂住！

唔好有事

仲有手臂中槍嗰位手足咩情況？

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

頂住！！！！

手足撐住呀
警甴蓄意謀殺!!!!!!!

手足頂住呀!!!!

手足唔好有事 要頂住

頂住啊 手足

天佑義士

一定要無事

手足千奇唔好有事

頂住頂住！吉人天相！

手足頂住 你一定會無事

頂住！死既係班癲狗

手足撐住呀

好多人幫你打緊氣
唔好放棄呀巴打

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定
TG 612 Reminder. Fw Cablenews

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

手足頂住呀！！

加油手足！！天佑香港人！

point-blank , execution-style

Point blank 呀哥

有兩個中槍架喎
係咪兩個都無事？

穩定係中手果個定係中兩槍果位手足

另一個中手 一直都係清醒

祝福 要冇事呀

咁就一世
醫番都好多殘障
仆街...

頂住啊！

集氣！！！！！！頂住啊！！！ 一定要冇事啊！

係囉
情況穩定係咪現場無意識嗰位？
另一個點？

頂住頂住

醫護手足加油

應該係中兩槍嗰個 佢排咗手術先

好人一世平安
早日康復

之後Recover都要用好多時間
辛苦哂手足

吹咩咁快情況穩定 急住維穩都唔洗咁阿

中手個手足好似冇咩事?
一直主要都係講中兩槍個位

頂撚住！!!!!!

頂住 加油

集氣!!! 手足頂住!!!

撐住啊手足

好在

穩定地危殆

鬆一口氣

手足 頂住啊

集氣頂坐呀

隻狗開槍殺香港人 佢自己仲想係香港生活？

林病冇能害死香港市民 仲可以穩坐特首

真正嘅幕後黑手又係邊個？

最近連登仲要出咗好多拉仇恨嘅post

我唔敢講對錯 但希望大家有明確目標

敵人比想像中強大 唔多啲思考就係等死呀

屌佢老母

好人一世平安

有線料唔好跟咁貼住 等其他媒體記者fc

好彩

西灣河有兩個中槍
係咪講緊中左腹胸位手足

求fc

好人一生平安

加油

頂住啊

撐住撐住！

手足頂住 唔好有事啊

頂住呀！好人一世平安

好撚大鑊

頂住啊！！

集氣 吉人天相

要無事

推呀

上帝保佑

一個手術完成情況穩定，
另一個咩情況？

頂住。集氣

唔好有事呀

Bless you

頂住呀手足！！！

sld be safe now, dun worry

一個都不能少!!

脊椎無事嘛

撐住呀手足

仲有另一個中槍係咩情況

一定要冇事 好對唔住你
你付出太大 我愛你

永久傷殘好返都半條命
死黑警

集氣！

彈就留左係背脊...
會唔會癱?....
仆街差佬

屌 隔離post話維穩咋

Fucking HK popo

手足好人一生平安

氣會睇到黑警被清算既一日，撐住呀

頂實呀

一定要冇事呀屌

要切腎？
唔補得？

武裝起義，推翻警隊

頂撚住呀手足

穩定係另一個中手個位手足
唔好有事呀

希望無傷到脊骨神經

係冇知覺個個手足？ 有得救就好 頭先嚇死我以為當場就唔得

還拖呀屌你老母
仲要死幾多手足先肯還拖

細佬要撐住啊 cpr搓得返 vital signs升返即係你都唔想走架

(求置頂)低風險罷工

頂住呀 一定要無事

手足撐住！

集氣！支持住！

頂住呀!!!

要課金

手足一定過到呢關

醫生護士手術團隊加油

推啊我屌警察全家

頂撚住啊屌你

未有進一步消息 但應該係
中肚手足緊急做手術先

dllm死黑狗
習曱甴
721 831 101

手足 等你好返

頂住呀！！

頂住
求下你
我唔要有第二個周同學
求下你
求下你

撐住呀

新聞話手術成功 係咪講緊嚴重啲呢位手足？

手足頂住呀

但中腹手足應該冇咁快做完，反而可能係中手個位手足

頂住！！

頂撚住呀

612死左去邊？

唔好死

咩STATUS

手足頂住，好多人為你集氣！

頂撚住啊

真係頂住呀

頂住呀！仲有仇未報

煲底見呀

咩事

手足撐住

手足要冇事呀

手足加油！！

明報新消息：21歲男子中槍一度心跳停頓 已完成緊急手術

【10:49】據明報了解，該名21歲中槍男子右腎及右肝被子彈碎片割傷，肝門靜脈被壓破（crushed），消息指他接受緊急手術期間，一度心跳停頓要接受心肺復甦術，約10時半已完成手術。據了解，今早暫有兩人受槍傷，包括該名21歲男子，另一名傷者不需接受緊急手術。

黑警次次都咁好彩,咁打人都可以冇死,殺左人你地仆街

隔離巴打話追緊血呀

求下頂住

情況危殆

push

集氣 撐住！

頂住撐住！

手足撐住呀一定要等到煲底相認嘅一日

天佑好人

有線
［中槍者情況危殆］

唔止一個...

1052 #西灣河 #開槍事件
醫管局表示西灣河中槍21歲男子情況危殆
#tvb

加油 頂住啊 唔好有事

一定要撐住

加油呀 頂住

頂住呀
唔好又走多個

依家cable又話危殆

有咩用 已經做緊手術

醫護同工可唔可以文字轉述就算
CT Scan 呢D可免則免啦

中腹手足情況危殆

另一個炸

子彈會唔會好難拎出黎

要吉人天相
一個都不能少

對唔住手足 唔好再推依張圖
依家cable消息指危殆

頂住啊手足！唔好又走多件啊！

唔好輸

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

唔好有事⋯ 加油
要撐住

加油要頂住

呢D時候都要借意搞分化

加油呀！ 撐住呀

加油
唔好有事

頂住
一定冇事

生不由己，聽天由命，天佑手足

我願意用全港警察同家屬90年命換手足平安

要救得返，平安無事出黎

危殆呀 屋企人搵到未

卜街本土香港人黎架，對外來人點狼都得，對本土就真係無良心的卜街

喂 頂住呀

手足要頂住

唔好死守、唔好陣地、唔好對峙！
你地睇睇共產黨岩岩開波果陣
都係玩遊擊！
裝備比人弱，就要靠靈活！
敵進我退！敵疲我打！
化整為零！突擊閃戰！

無左個腎
以後生活一定好大影響
班狗比天收呀

頂住呀！！！你唔會有事㗎！！

求fact check
事關重大，唔好嚇我...

手足撐住!!!!!!

我見唔到官方channel 10:34有相關資料/_\
please tell me thats my problem only

手足 你要冇事呀 第日煲底相見架要

唔明點解之前有人用遙控炸彈比人屌到爆，武力根本唔對等，人地陏一陏手指就攞人命

撐住啊

又話無事？

集氣 頂住

集氣！！

頂住啊🙏🏻

Pushhhh

手足加油

集氣手足

手足求你一定要冇事

大家為手足祈福，手足你一定好快好番，可以打番J

手足大步檻過呀！！！

手足頂住啊

頂住阿

頂住啊！！！加油

頂住 救下你

要頂住呀

頂撚住呀手足 西灣河今日唔會停

一定要頂住啊

叻仔

期望我炒車...但佢仲係消息指/_\
因為我今朝收到2個消息...

未完嫁 要睇埋後續情況 活死人冇意思

撐住撐住撐住

手足要平安無事

眾籌for日後醫療及生活

加油
TAKECARE

要醒番健健康康呀

頂住啊 要起翻身

頂住頂住！

加油 撐住

仲要比隻狗拉起身
屌佢老母唔爆都比隻狗整到爆

佢其實係想救人！！！

改改標題
西灣河黎架
嚇得我 以為筲箕灣又有人中槍

撐住！唔可以有事

頂住 唔準有事

一定大步檻過

集氣，手足會冇事架

緊急手術完成， 但好似彈頭仲喺身上未攞出

情況穩定係中手腳果位,
呢位中身
一共2位同時係西灣河先後中槍

手足 頂住呀

屌中伏
希望佢大步欖過

求你一定要撐住 全港人為你集氣

岩岩出黎果個係邊個

頂住呀！！！

你一定要冇事啊

手足頂住！！一定要冇事呀

加油頂住啊!!!

要集氣求佢平安冇事

捐錢

手足大步攬過 平安無事

手術成功嗎

撐住啊 屌

依家點

頂住手足！！

邊到有得睇

手足一定無事 頂住

活下去

希望冇事

頂住
頂住
頂住

fake news

堅定流架?
唔好嚇我

手足無事好返
我一個月唔打丁

頂住呀...

唔好亂傳假新聞

一定會捐錢比手足!!!!!!
一定會叫埋身邊既人出錢

其實真係唔死都福大命大。條狗真係痴撚線。掂都未掂到就開槍 on9

咪撚亂放流料屌你老母 再放流料死全家

集氣冇事

有無最新情況

Praying for him!

集氣!

集氣！希望佢無事

一定大步𨈇過！

手尾好長...

撐住 手足

頂住！集氣！

撐住！！！

屌。 係咪傷咗脊髓

頂住呀一定要！

手足你真係唔可以死
我已經負荷唔到到時候我實跟你落黃泉

一定要冇事呀

一定要無事呀!

點解仲未有狗死

手足頂住呀！！！

一定好撚痛

手足我地一齊等緊你

手足頂撚住啊

手足頂住呀！
香港人報仇！

召喚犀牛撞狗大法

30頓貨車司機索到TG身體不適都要小心駕駛呀

你不推係咩意思？

捐捐捐